{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016690",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "동심"
    },
    "text": "京畿道富川市小香路241110号うどんに真心のこもった二人の青年が集まり、童心の思いのようにきれいで正直な気持ちで料理を作ります。 新中洞駅の3番出口から徒歩5分の距離に位置するウドン屋は美観広場に(公営)駐車すれば一時間駐車登録も可能です。 様々な種類のうどんメニューを提供しています。 かけうどん、筆かけうどん、同心うどん、きつねうどん、カレーうどん、明太子バターうどん、とりたまぶかけうどん、かだいふえびぶかけ、スジうどん,カツ·カレーうどん,カツカレーライス,カツ定食など様々なメニューが楽しめます。 価格はそれぞれ7500ウォンから14000ウォンまで多様に設定されています。 おいしいうどんを食べながら幸せな時間を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このウドン屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "このウドン屋は富川市小香路241110号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このウドン屋の最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "このウドン屋の最寄りの駅は新中洞駅です。"
        },
        {
            "question": "このウドン屋から最寄りの駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "このウドン屋から最寄りの駅まで徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このウドン屋の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このウドン屋の近くに美観広場に(公営)駐車すれば一時間駐車登録も可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "このウドン屋で提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "このウドン屋で提供されているメニューはかけうどん、筆かけうどん、同心うどん、きつねうどん、カレーうどん、明太子バターうどん、とりたまぶかけうどん、かだいふえびぶかけ、スジうどん,カツ·カレーうどん,カツカレーライス,カツ定食など多種多様です。"
        },
        {
            "question": "このウドン屋の価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "このウドン屋の価格帯は7500ウォンから14000ウォンまで様々に設定されています。"
        },
        {
            "question": "このウドン屋で食べられる料理は美味しいですか？",
            "answer": "はい、このウドン屋で提供されるうどんは真心のこもった二人の青年が作るきれいで正直な料理で、美味しさには定評があります。"
        },
        {
            "question": "このウドン屋の周辺には他に何がありますか？",
            "answer": "このウドン屋の周辺には美観広場や他の飲食店、ショッピングセンターなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このウドン屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このウドン屋の営業時間は10時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "このウドン屋は予約が必要ですか？",
            "answer": "いいえ、このウドン屋では予約は必要ありません。お気軽にお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 479
    }
}